好擔心差佬搵黑社會斬鳩張建宗

我呼籲7.27大家上街遊行！反黑警！救救張建宗！

下次邀請埋張建宗

張建宗識搵G4保護嫁啦, 駛乜驚

又咪係狗

好驚海綿體

使搵黑社會咩，佢哋本身就係

保護佢嗰班狗而家係咩諗法